爭錢唔還 當我豪比你

此人Lam Hoi Yi 報稱住天水圍
我係交友app識 唔知佢地址 只知做售貨員
6月9話整爛朋友電話要賠3千 但月中先出糧
最後我好心借左千一比佢即日入數 叫佢出完糧還
到而家仲未還 唔緊要 但玩埋失蹤 wtsapp打電話唔聽
仆街 又話唔會咁衰走數 最憎咁既人 有本事就去搶去偷
借錢唔還算點

距打字打到甘梨刀借俾佢 抵能梨死拉 鳩痕牙拿

牛唔飲水

幾靚女

結論：樓豬弱智

唔上得後樓梯

樓豬好慘嫁
俾左千1蚊都無系屌

問心個句唔係女你借唔借先

抵啦哀咸濕

On9仔鑒定完畢

豬西都借證明你都幾撚蠢

cow 女交費你千一蚊抵到爛啦傻仔。

潘杰條仆街收咗人50萬一樣冇得還。

唯有自己下次小心啦。

自己鳩痕怨得邊個
講到豪俾佢咁灑脫就唔好開post 啦

On9仔 好似係你自己申請

你可以話我on9 唔熟都借 但我可以用我個女黎發誓
我絕對冇鳩痕

自己俾錢人仲貼人上黎

唔關咸濕事 照你咁講 點解未咸濕到我會借
問心講 佢係女會易借d 因為我衰心軟

駁唔到

非常認同 仲係冇撚得救果隻

換轉係男,樓主一定唔借

你見佢咁樣有打算溝佢咩
我只係諗住得閒同佢吹下水
冇下次啦sosad

呢個係憑我自己本事借嚟嘅$1,100蚊，點解要還？

我搵佢唔到 所以係度同佢講豪比佢 唔洗佢還

又話豪俾人，又要公審人
即係其實又好介意
咁就唔好扮豁達，豪

唔好推啦

點解我發現唔到

我可以好肯定答你 係
但唔係因為想溝佢 係因為男人呃我唔到

點解要還

上面話齋如果係男人，你仲錯嗎？

男人鳩硬心軟我明，所以不用解釋了。解釋= 掩飾

我憑自己實力借返黎點解要還 屌你老母

交友APP 識都借成千銀

唔洗佢還唔鳩理咪得囉
而家佢係咁chur 住你話唔還咩
仲post 上來想有咩後續丫
想借連登仔對手幫你起佢底？

如果佢係靚女 我真係會鳩硬
事實係 男人唔會呃到我錢 我整定係要比女人呃

又唔好咁講 想做下善事 少d人中招得唔得先

真係至理名言

唔識都借 識既都唔借啦
幾歲呀 1000都問人借
弱智樓豬

仲要撐

唔係鳩痕 但係一定唔借俾男人
話豪俾人但係又拎上黎貼晒相同電話

抵撚死
上一頁

錢真係唔緊要 啖氣有d難吞姐
比個靚女呃 我認命 但係

抵死啦 post上嚟想俾人知你有幾柒?

我諗番都覺得自己on99 有錢拎去叫雞唔好

比個生左仔既肥婆呃

豪還豪 貼還貼 你班友幫到我咩
咪又係笑9我

你又話自己好隨和又當豪比人
你宜家又話吞唔落啖氣
旁人見到只會覺得你小尻氣

可以咁講 希望你地冇咁柒

有冇生仔唔知 肥婆就係真

唔似借
係呃

隨便你 我唔介意
反正錢就拎唔番 講都唔準講？你仲惡過普京

我話你知咋喎

我而家諗就似呃 但當時冇懷疑過 怪只怪自己on9

騙案就係事後先會知
以後帶眼識人啦

女都生鳩埋仲玩交友app 叫賤精
屌都無屌過仲夠薑借比人 叫戇鳩

又要學人賤 但係又戇鳩

咪抵你比人昆

交友app大把呃人錢
之前聽過話條女係泰國俾仔飛無錢買機票
叫人過千幾蚊俾佢買機票,但就唔俾人幫佢買,一定要入數
咁大家知咩事啦

多謝你 冇笑我 但只要你仲會借錢比人
就一定會中招 太多人想不勞而獲 利用人地同情心

新AC

核頭樓豬弱智自己鳩痕抵撚死

連登就係比你班小學雞心態成日當乜登就係公審好地方既辣殺搞到咁低汁

返5P死返上FB求安慰啦
呢度係連登唔係你個FB WALL呀

借水如送禮
還錢如乞米

神奇 即刻有回應 原來入左院

人地肯比番你咪脆脆地要左佢等個post沉囉

又要型 最尾又係dup春比人昆左千幾蚊

咁點解要我上黎 先肯比番我
唔撚好咁仆街啦

俾返你咪算執到 下次唔好咁戇鳩啦 唔該

大佬無啦啦比人post上嚟你都嬲啦
佢大可以唔還

一千我都可以幫你

佢可以唔還 事實上我放得上黎就冇打算收得番
我冇諗過佢搵我 你覺得佢真係有心還？
搵咁耐都搵唔到人 放上黎一陣就主動聯絡
電話又打過 wtsapp又有 入左院？唔用電話成個月？
一早冇電啦

你咁講都冇錯 但幫人唔係on9
問題係人地抵唔抵幫

男人真係鳩硬心軟 仲要用你個女黎發誓 放過你個女啦 好撚柒呀

1100可以走轉141美少女啦，傻系樓主

你似乎係佢朋友

鬼唔知咩 但冇諗過佢唔還

你借得比佢就梗係信佢先借 咁你又何必咁諗人呢

你宜家搞到自己好肉酸 明唔明

你咁ON9 當交學費啦 咸蟲

哈哈 咸蟲蝕左底呢家周圍叫

成個月前話還 還到而家都未還 仲要我上黎講野先主動搵
唔上黎唔撚見人 我借比佢係出於好心 唔係信得佢過

信？佢信自己條鳩咋
講真借錢呢家野
除非債仔同自己係住埋一齊
如果唔係無論親戚/幾十年兄弟都唔應該借
更何況唔識嘅人

諗起腹肌潮文

隨便你點講

唉 而家咪知囉

3k 當買教訓 唔好做阿勇

算 點極唔明 費時人陣又比人話我笑尻佢

第一句你加上去架 ？

阿勇係乜水

你已經笑緊啦

教精你咋

當我無講過

我要笑你我一早好似樓上嗰啲純話你衰鹹濕得啦

唔通你係好人？ 怪錯你添

算把啦 毒撚

天日 明知佢弱能人士你都借錢比佢 自己攞嚟 抵撚死

衰鳩硬

錢又收唔到，咁post上黎托

唔係衰咸濕真係唔知你咩心態

低能 俾返你都唔要 你係咪以為自己好型

而家仲柒過俾人呃錢 屌你老母痴鳩線

既然屌唔到女，收埋錢都好

而家樓主懶型唔撚要

係，on9仔

借之前 食一次先啦on9

樓主好柒

你估你係Kane呀？ 擺個女上枱

手都未摸過就跌一千

我放得佢上黎 如果要錢 我咪好仆街？

無得屌都唔收返錢 on9樓主

又一單個腦生係龜頭度
一路睇啲對話圖好似一路玩緊cringe challenge咁

但我既然擺左佢上黎 我就唔應該收番錢
我收番錢 佢就唔係爭錢唔還 我擺佢上黎就係我錯

我真係唔明00後d價值觀

人地唔係要錢 又唔係小器
但係就放上黎唔知做乜撚

小額+1

錢唔係唔要 但要我咁做先肯比番我既 心領啦

冇叫你地審 事實上大多數人係笑9我多

下 我冇想點喎 已經番唔到轉頭啦
我上黎講 就係想話比人聽 我而家唔再追喇
咁耐唔覆既 想點大家明啦 而家先黎話比我 當我乞兒咩

點解搞到咁肉酸
樓豬幾多歲 cow 女比人呃錢之後仲要型一型 攞個尾彩

大佬，你唔好咁痴線啦！
你唔係拎一千幾百出黎…邊到得黎有女同你傾下計，等你有機會發下夢呀? 發夢唔洗錢啊？

俾返錢你就收返啦 如果佢話還但又係拖你 到時你再公審佢咪得 如果真係還左 咁咪close file囉 on99有得追返都唔要 抵你俾人呃

唔想溝又俾人呃又幾趣怪

笑鳩你係結果,原意係想審人

你有冇睇佢點講？話還仲咁串 屌你 我要就真係乞兒

呢下先on9 就係唔係想cow
都唔知點解會借

如果咁不如去搵ptgf 洗q借錢比人
話借又唔還 咁係正常？同我傾計要收錢？
咁我同人傾又問邊個收

用碌鳩諗野

大拿拿1100蚊 拎去叫雞發洩好過啦 乞兒又如何 還錢天經地義wor

正所謂毒撚就最忌有自信 有人同你傾計呀 你都算執到啦 你估你係女咩

係charge

靚仔 free of charge
一般樣 550
毒撚收 double 1100

咁撚on9既你 佢還俾你又唔要

非常有道理 錢係我既 拎番都天經地義
但已經拒絕左比個戶口佢入錢

係識諗就唔會借啦 識左冇10日就借

你比開呢個價？

COW唔到女仲聲大大想屌閪咪出聲囉
我天水圍大佬B一定幫你架

洗唔洗比千1蚊屌佢啊
用下你個撚腦

你咪俾緊囉

俾左有得屌,總好過俾左1100 毛都無條

緊係食完先借啦
真係走數都冇咁蝕

冤枉啊大人 都話冇咁既打算
再講 食左都唔一定要借啦 根本冇關係

上面有電話 你可以禁定千1搵下人
我就冇咁既興趣喇
純粹真係幫人

幫人都爆人電話
清 好波

你老味真係講極唔明
我原意係借唔係送 搞清楚先好冇
佢有交代幾時會還既 我亦唔會咁做

幫人幫到底,或者人地仲未周轉好呢 ,借多1100先啦。

其實講真啦 有交帶既 遲d還都得
問題係玩失蹤 一係度講就蒲頭 當我臭4

食唔到人就唱人

屌你老母樓主簡直係弱智仔上連登既活生生例子

憑自己本事借嘅點解要還

人哋話還又唔要 又要上嚟叫春。。。。

要就冇得講姐 咁唔要梗係講多幾句啦

老老豆豆，三唔識七你都肯借，你都預咗佢唔還嫁啦，開post嘈乜鳩

呢度唔係大撚把咩
你又醒得去邊丫你老母

咁你原意係咩先 交友app識番黎
唔係想食人 純傾計？ 冇樣你會借咩
一千蚊就靜靜雞當跌左算啦
仲開post衝出黎柒

咩叫肯借預左唔還 預唔還我會借？
咁就叫送啦 而家就真係送喇 因為追黎都費9事
原來根本冇打算還

朋友少 當識多個朋友 打發時間
千1蚊要食既 洗唔洗咁既質素 自己諗下啦on9

老實講，樓主分分鐘同緊條仔傾緊計，
到頭來原本比仔昆

都冇咩分別啦 都係借左唔還
為左食先借係你地講咋嘛

既然樓主係咁話唔關想食女事，但係男人又唔會呃到你，咁請問當時你點解會借呢？有感情呀？
Btw其實佢依加可以告你，你公開佢個人資料+屈佢唔還錢，但係事實上有證明係你唔要。不過佢應該唔會咁樣玩尻你既。
利申: lawyer

威威豬喎 咁既質素 你又下下秒回人地 咁撚上心
千1蚊 除左拎去叫雞 你條毒撚又可以食條咩正女呀

你老母腥港人都信
睇佢打字真係好撚辛苦

都話係衰心軟 同一樣野 女講既總係易話為d既
感情就冇 識唔夠10日就借
事實我開po果時佢係唔還 之後佢先主動搵我話比番我

傻鳩

咁千1蚊點都搵到好野食啦 洗q為左咁而借

其實如果我有佢屋企地址 的確會循法律途徑
去小額拎番 但我唔係識佢好耐 除左名電話咩都唔知
估計佢亦睇中呢點 先至大支野唔q覆我

千1蚊咁少點溝女啊 咪玩啦
要溝女起碼都送電話手袋

條女分分鐘有樓豬d相

張相未必真
名就真
可能成個cat girl咁款

送女仔無啦啦送咩電話手袋
鍾意你定鍾意物質
樓主=肥毒On9

留名睇樓主比人起底
根本成件事都係樓主ON9以為咁樣就會有人同你出頭?

擺閒鳩痕想呃蝦條 點知比人呃番啦

叻仔 三唔識七就借1000銀俾人 伯母教得你幾好唔錯

越睇樓主死撐就越好笑

溝女起碼都送電話手袋
玩交友app唔係為食女
擺人上黎唔小器
唔係鳩痕先借錢 但係唔會借俾男

樓主弱智仔

ON9樓主真係幫唔落

樓主真係好撚肉酸 懶係聖人咁

你依句已經on9喇
網上識仲要借錢比人？
抵唔抵幫？
加下咁多新聞仲咁撚弱智貼上黎？
你既然咁豪得起放上黎做咩？
你自己尻痕借比條女 你咪又係想討人歡心屌人個閪 曬尻氣喇你

咁大個人戶口一千蚊都無
而你又信佢
兩個人都有啲問題

天日姐係邊日，上天堂個日？

垃圾對話 狂加句號 打字有懶音
樓豬咁都肯借

傻閪狗公樓豬

咩原因會借比佢?
仔話唔借 但又話條女咁既樣根本冇興趣
呢個亦唔係借既原因
但又係咁約出黎
冇興趣會想同佢食飯?
定係你做保險呀

樓主6月19日後就無再同對方聯絡？

咁你依家想點呀樓主

溝女駛送野?
要送野既叫兵呀
真係唔怪得未見過都借錢

樓主以為連登仔會幫佢屌條女
點知樓主啲行為仲肉酸過條女
我係女事主就上黎貼翻樓主個樣啦

傻鳩你咪又係鳩痕先借
好人好者信交友app既人

收皮啦 衰咸濕又認啦

中曬我想講
真係唔咸濕又大方借比人就唔會上黎唱鳩人啦
樓主真係假撚到 借完又無閪屌

點解你要幫你 阿勇

樓主果一千唔要不如比我啦 btw樓主on99

願者上釣

樓主你自己你情我願，傻仔左啦，當買個教訓啦

又殘體又5p字，抵撚柒鳩你死啦on9樓豬
1000蚊喺度呱呱嘈

睇到交友app識就無睇了

又話豪比人又開post 爆人資料 人地報警都仲得

男人中既垃圾

衰咸濕又唔認

好撚肥 屌你老母 係我當無事發生 閣下食野好重口味

又話豪俾人

感謝樓主提供笑話一則
快啲返去做暑期作業啦！

on9 仔呀
好撚毒呀俾女撚

睇D指甲都知樓主係條肥毒撚
一千蚊買個教訓啦
下次唔好用條撚諗野啦

達人你應該扮女問佢借黎供樓

條女見你放上嚟先話還，明顯係有問題㗎喇，但到人話還你又唔收係做乜鳩

嘈左咁耐人地蒲頭俾返佢又扮型唔要
笑撚死我
智力同呀勇差唔多

睇相就知臭閪

哈利簡尼啲friend用個女發誓

1:樓主想呃蝦條呃唔到 咸濕都算又唔認
2:借錢比個三唔識七嘅人
3:柒咗都算 其實心底就好想要返嗰千一蚊但又死要面懶係威話唔要

結論：樓主係我踏入七月以黎見過最柒最戇鳩嘅一個

網上騙案主角咪就係樓主呢種on9仔囉
今次就1100 下次就110000

我好被動架嘛 你唔知咩？

點解唔可以？

千一蚊，正正經經去叫隻hotel G好過啦
鳩痕惹的禍

仲柒過微信點數黨比人呃果啲

樓主用下面諗野?
警覺性咁低

谷精上腦

溝女唔成

條女算有品啦，都知有人正公審中，咪post樓主嘅嘢上嚟等大家評下理，睇吓係咪咁大方

6月19號最後一次wts完，下一句wts已經係公審前，你都唔知算唔算有追過數

如果條女對話圖真係證明到樓主唔係咸濕而用下邊諗嘢，就證明到樓主係弱智啦

原本成件事已經好on9
交友app,鳩痕，又一堆藉口話自己唔係on9

人地話俾番佢又要扮型話唔洗人還

睇到我好撚尷尬

可能真係弱智

佢還都唔要 做乜鳩
借住幾千黎洗下
咁弱智既事都可以自己放上黎